做乜鳩個個都三毛 三乜撚野毛唧

果班係五毛呀！ 講幾撚多次先記得呀屌你地
三毛係台灣作家黎 咪再將啲垃圾渣叫三毛 影撚衰晒

三毛同荷西

垃圾post,請無視

佢哋好撚正 成班仆街攪撚錯晒唔知想點
中共五毛關台灣乜撚野事姐